今晚警察由一條林鄭最後救命繩變成吊頸繩

咪撚ON9，佢就係知你地俾人打到變植物人都唔敢還拖。